毒撚秒回

你有故事我願意聽

有冇人可以同我講下嘢

我想追一個女仔
但我唔敢

點解放

想傾咩

感情事

自己條件又唔好
就算佢同我一齊
佢都唔會開心
倒不如繼續做朋友

你有冇心事想放低?

但係鍾意就要去馬 唔好令自己後悔

一見鍾情咗個人
第一次膽粗粗主動識佢
傾咗幾句就冇下文
但我真係好鍾意佢

係因為唔識點開topic接落去?

係

咁又係
反正佢又未必鍾意我
我都唔想後悔

雖然條件某程度上都重要
但又唔係個個都睇得咁重嘅
試下用真心打動下人試下先啦

Fd搭fd識嘅？

支持你巴打

又係感情 出返去先

同佢一齊好開心同舒服
佢又鍾意笑
我會試下

笑咗

唔係 見到佢一個post
咁就認定咗佢
個個都話我膚淺唔係真係鍾意
但我擺脫唔到一直諗

真啊 試下冇壞
第一下感覺好緊要

網友？

乜都得啦唔係淨得感情

係嘅 但身邊有共同朋友

史上最吃力不討好又傷自己既就係陪人傾感情野
唔係話即時想跳樓自殺就算有錢收都唔傾

咁約一班人出嚟玩下先啦

巴打受得傷多?

一個仲要係唔熟
始終唔係幾敢雖然話鍾意
傾得未夠多
呀唔係 傾咗兩日佢已經唔想理我
得我宜家自己ff

你太易投入了

係佢忙定點先

佢應該係忙嘅 但佢之後我點揾話題佢都已讀
應該係唔鍾意我 之後我都唔好意思再揾佢

其實佢會唔會已經有男朋友
Btw好似上邊位巴打咁講 出多幾次先啦

聽得多見得多就知 好多時都要睇本人
就算旁人出發點幾好 點講都係冇用
或者做人就係咁 要明白好多野都係控制唔到

佢單身

做個佛系聆聽者算 唔直接管事唔比意見
咁岩聽到就聽下

其實都喺 通常每個人心入面已經有個答案或者諗法
旁人講乜其實都冇用

Mk佛系boy

咁唔好chur人先 等有機會先再撩下人傾計啦

冇揾佢喇 不過佢前幾日生日講咗聲生日快樂

我將你深埋在我心裡面

咁就好 先唔好令自己比壞印象人
急唔嚟

做功課打大佬啦

但應該冇機會再揾佢傾計喇
所以失敗咗了

等下次見面啦

網上識點見面雖然住得好近
應該緣分嚟

姐係你連人地都未見過？